來自中國香港的GHOSTPIE遊戲工作室開發的《港詭實錄》上架Steam

明顯唔係比香港人玩
支那人先係佢地市場

支那game 睇都唔想睇
Btw不推文

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

Hello 大家好！ 我們是Ghostpie，感謝各位的長期關注。

《牛一》 正式更名為《港詭實錄》，
將會登陸Steam 與PS4 平臺；
《牛一》 將會在遊戲發售後以DLC的形式推出。

《港詭實錄》的Steam商店頁面已經開放，如果大家對遊戲有興趣的話，不妨到以下鏈接 加入心願清單。

《港詭實錄》­是一款以現代香港為背景的恐怖冒險遊戲，融合了香港本地的都市傳說與真實案件。
玩家能夠從中體驗到許多獨特的香港本地文化和民俗習慣。同時，在遊戲中我們還原了唐樓、粵劇戲棚、公共屋邨等極具香港特色的建築，讓各位自由探索的同時，感受濃厚的香港氣息。
通過這款遊戲，我們想讓更多人可以去了解民俗，
了解傳統文化，了解香港。

在此為大家獻上《港詭實錄》的首發預告，
發售日期與詳情將會在不久公佈。

由於遊戲進入了緊張的後期打磨階段，
可能沒有辦法及時回覆各位的留言。
還望大家諒解。
謝謝各位的支持和鼓勵！

Hello, we are Ghostpie.
Paranormal HK will be coming soon on PS4 and Steam.
Please add to your wishlist on Steam page：

Paranormal HK is a first person horror adventure game about modern Hong Kong urban legends and criminal cases.

Launch date and details will be anounced soon, thanks for your support!

#香港遊戲 #indie game #本土 #Horror #PS4 #PC #牛一 #港詭實錄

本土WO

淨係句中國香港已經夠噁心啦，得閒幫隻game染黃

]
你玩埋我果份

中國香港, 姐係唔係比香港人玩

真係好噁心
然後支那人又唔會買正版

玩破解多過畀錢玩

出咗之後喺steam留評論 支持香港獨立遊戲

屌你老母乜閪嘢中國香港

咁有冇驚係介紹中國上海 中國寧波 中國夏門 中國浙江 中國南京 中國遼寧 中國太原 中國成都 中國北京架

中國加拿大
中國美國
中國澳洲
中國英國

垃圾